割包皮討論區#3

大家有問題就問啦
等其他有經驗嘅巴打答你
Post1:
Post2:

留明

黎明

留名

巴打好曬

支爆巴

留名
割咗一個月
依家一日一j

由舊登到連登都有睇過包皮post
自己打算做，但唔知邊間好，問親大多都係話自己google
咁但係google果幾間就間間都講到幾好幾好咁啦，d網又冇寫價錢，都唔知點揀好
我就想激光＋全身麻醉（定其實激光唔駛全身？我好撚驚痛）
有冇爸打幫到手

6月要割
想問各位巴打麻醉針係咪要吉落條周
同埋成個流程係點

激光一定最好
同埋我做果陣冇咩感覺
係打針痺痺地
我就覺得冇乜必要都唔好全身麻醉
始終有風險，要插喉

唔駛全身麻醉的

一開始會打四至五針
等兩三個字等麻醉藥生效
就會幫你反同消毒（去到呢個step其實已經冇咩感覺）
然後就割，通常廿分鐘到
如果要搞繫帶就要再耐少少

呢度有幾位巴打分別用唔同方法
有包皮槍，有激光，有傳統
可以爬下文先，我地大家都有寫低價錢

激光係咪會好得快啲？

唔敢講，但傳統係耐少少

綜合咁多位巴打
槍/激光 要完全康復起碼一個月

主要睇年齡
越後生越好得快

唔扯旗時包皮會包晒個龜頭
而扯嘅時候就會凸咗龜頭一半出嚟 但可以反晒去到最後
咁樣洗唔洗割呢
同埋條j咁樣長期包住個龜頭係咪會令龜頭好敏感呢？
事關我成日包住龜頭搞到同女搞嘢好快射

扯咗都露到一半就唔洗割啦
平時自己反多d出嚟慢慢適應會好d
btw有女真好

我用傳統刀，搞埋系帶差不多一個鐘

打針係咪剩係打落根部？

打針藥散之後會唔會痛到仆街

唔係，我用包皮槍，打左6針
春袋1針，龜頭5針
支針好幼，唔太痛，似俾蚊咬
人人唔同痛感

激光傷口會縫羊腸線
包皮槍傷口會縫釘
傷口應該唔太痛，但龜頭會好敏感

唔會
似比蚊針咁

扯左都包哂成個龜頭
但係都可以反到底 咁洗唔洗割？

做激光嘅話根位春袋位冠狀溝都要打

反完緊唔緊先
緊就最好割啦

割完有止痛藥食

打龜頭有時掂下都好敏感，我包莖

thx爸打們

唔打龜頭，你應該痛到暈

d針穿過頭果陣若果有感覺就

感覺再也不回來 你覺唔覺？

好似冇咩意欲丁

即刻去俾醫生檢查下
佢話即使龜頭冇外露岀黎，手動反到，龜頭正正常常就唔洗割包皮。
呢幾日幾驚自己包皮過長要割，諗起都痛

我都驚
利申：龜頭得一半出嚟
唔知係咪成日俾包皮保護住搞到好敏感
搞親嘢都好快想射
分分鐘10幾秒射到

差不多5星期，換皮到而家都未完

想問你仲有無浸傷口藥水？
我見無乜特別已經無浸

有，駛下個頭感覺好些

用手反到個頭出黎 大約8,9 成到
去到尾包皮同龜頭啲肉會連住左 好似生埋左咁

兩年前 手多 用手撕開左右邊 流左好多血
仲差左邊 唔敢撕 痛到仆街
諗住睇醫生幫我分開埋佢

依家靜係露到右邊冠壯溝

之前聽講話 唔理佢會生cancer 勁驚
我廿幾年都係咁 會唔會出事

嘩
睇睇醫生，俾佢判斷下駛唔駛割啦

之前睇過 佢話唔洗 佢話長 但係唔緊

佢話係啲皮同龜頭痴住左 可以幫我分開佢 但我一直唔敢做

你地幾多歲先割？

醫生唔會幫你咁做
分開左會生番埋

咁一定要割 ？

佢講過話 一般唔洗理佢 咁試下會自己分開

但而家好似分唔到

用手撕會分開到 不過有傷口 好似搵醫生搞好啲

我本身係兩邊都連住 兩年前膽粗粗分開左一半

睇都恐怖

果時唔知點解咁大膽

你地幾多歲先割 有無番緊工既去割 ？

我31，在職人士

我返緊工

你地點開口請假

無請過假，係請左1日覆診

咁勁 你係本身反唔到 定反唔哂？

直接話割有咩問題

第22日，想問可唔可以睇鹹片

扯咗露唔到龜頭出黎 但係就仲見到個龜頭既大部份 無反到出黎

但唔扯個陣可以反哂出黎 但feel到有好輕微cool住既痛

咁樣使唔使割

31年無反過，包皮口過窄，完全露唔到

有無醫療保包割包皮手術費？

如果你扯唔再痛咪睇囉

無啦啦做咩會想做既

無，但包皮炎就可以claim

衛生問題，驚容易有包皮炎
唔想另一伴感染
美觀問題，割完而家好有自信

唔反包皮扑野得唔得 ？

其實得，只要唔影響你扑野/打J
其實可以唔割

點樣先叫為之影響到扑野 早洩？

或者係扑既時候, 反包皮搞到龜頭頸好緊, 好痛 咁囉

唔知有無巴打同我一樣
之前我未扯包皮會包晒成條撚
扯左就會露小小龜頭 但係就好敏感 一hi到就會縮
之後我終於的起心肝 每日沖涼嘅時候反一反 瞓教又反住嚟瞓
初頭係會feel到好唔舒服 特別係反完就好易扯 一扯就好緊好辛苦 仲有小小痛 但又覺得幾爽
日日重複咁做過左一個月左右 終於適應到 可以好爽咁玩弄條撚于鼓掌之中
如果各位巴打有同樣煩惱都可以試下先
Btw好似off topic

割完之後，龜頭永遠外露
情況有D似，我一開始都勁敏感
而家開始無咁敏感，無再痺到痛

有無人可以答下我

訓教反住訓個包皮頸唔會cool到好痛咩？

應該要割

最好睇醫生決定

我仲有痺

而家確係無咁敏感 打j都無咁快射了？
我情況就係到而家都無割 但反皮完全無問題
最大問題都仲係好敏感 如果飲左酒扑野都仲好d
無飲酒既話玩一陣好快就射
搞到我以前以為自己係早洩
其實應該係敏感多 等我而家開始反住皮訓覺keep住睇下咩料先

驚痛都無撚用，做完手術後起碼痛兩三日

Same，反ing
但有時反咗佢會sir返落嚟kick到啲鳩毛好撚痛
呢個情況又可以點解決呢？

想問啲鳩毛係要自己剃定係醫生剃埋佢
係咪會剃晒所有定係點樣架？
仲有想問係唔係割完之後龜頭會變得好敏感？
同埋呢種情況會持續幾耐

訓既話咪唔好理佢 訓醒真係痴住既咪去沖涼

係咪睇普通家庭醫生就得 ？

10幾秒射...
好明顯係早洩啦, 那那聲去睇醫生啦...

自己剃，剃到唔阻礙醫生做手術就OK
肚腩對下；因為無左包皮保護，龜頭就會變得敏感，因為會長期外露

未必既，可能緊張呢
或者打個J 先扑囉，打完J再扑都係咁快
先睇醫生

怕唔怕陰莖癌

初頭係好撚痛 但都要忍 好快就習慣到 包皮都反唔到容乜易比條女恥笑

我以前都會打個j先扑，但出完一次之後第2次要隔一段好長嘅時間先硬得返
Btw，早洩睇咩科醫生？同埋係咪直接同佢講覺得自己早洩？
利申：唔敢去睇

反住包皮黎訓一晚第二朝真係痛

佢實話要

有錢唔賺

一開始疴尿尿流弱果陣仲係分叉/改變方向，點解仲會咁

我包皮口勁緊 從來未見過自己龜頭
一定反唔到包皮 有冇方法割？

終於有人同我一樣

未起完全輕鬆反到
起完雖然反到 但係會好緊 就快就自動變軟
想問下咁樣情況要吾要割

條野向上定向下?

包莖是咪好易生癌

終試左炮
條女竟然話無左皮好似細左⋯

要睇幾污糟

係咪愈早做手術愈好
我有啲驚驚地
廿幾歲
露到50% 差50% 痴實左。講緊係左右咁

微創果隻係咪唔痛 要請幾多日假 想搵個假期做左佢
介唔介意pm個醫生address俾我

早做較快康復
起碼要一星期假

3week了

仲未好?

諗緊做激光家微創

睇左專科 話痴得太實無得搞 我即刻絕望左

話要搞就順便割埋佢

未 起馬4月中了

環切？

呢隻好似好痛
想搵隻輕鬆少少 激光？

應該可以冇咁痛的

系帶傷口位雖然埋左,但周邊就谷起左幾粒好似水泡咁的野,有冇人試過

諗緊好唔好去做激光
真係好驚

你情況點

而家去緊刑場

加油

訓緊係張床

唔扯個陣反到 但有少少好輕微痛
一扯就係個包皮lone到見到龜頭 但係就反唔到出黎

醫生叫禁下電話分下心，岩岩麻醉左碌鳩，開始黎料

我扯唔扯都見唔到頭
但未扯就反到

我都想去整激光
但學生哥冇咩幾多錢
問下大概要幾錢左右

仲有繫帶有咩情況下先要搞

睇到打針落龜頭真係打晒冷震

整損左個龜頭同皮發緊炎 醫生靜係叫我洗傷口就得

我都係搵過假期割左佢好啲

扯左都反到
但好敏感
洗唔洗割？

8000至10000

Me too

果幾粒肉仲有D痺痺地

扑野遲左射定早左射

有冇巴打有邊間推介下
比個keyword 自己google

洗鬼keyword
打割包皮已經有大把選擇

唔洗

我又無, 但結焦好似粒芝麻咁, 硬硬地, 沖完涼變軟, 同普通傷口一樣

唔知係咪肉芽黎

旅行中，我覺得快左
好撚敏感

女友對口感滿意嗎？

推一推

點解個post少咗咁多人
春天少咗人割？

系帶位已經好返9成了~

仲諗緊

幾好，仲話長左

長左

口交應該好正 龜頭同舌頭全接觸

因為我係包皮口窄
所以真正長度表現唔到出來

屌 好想打丁
3個禮拜

大家都長左

我我短左⋯

琴晚打咗丁 好撚爽

啲人等緊復活節前
通常長期前特別多人做

隔離有post都係姑娘開

想問下結咗焦應該點搞？
係咪浸暖水要摵咗佢

等佢自然脫落啦
一係你沖涼用花曬沖佢耐少少
自己摵又流過血就麻煩

但佢好似唔識甩咁

時間耐一定甩

摵咗你㑹後悔

巴打我想問
我未扯果陣反到包皮 eg柯尿 沖涼
但係扯左就反唔到 唔能夠好似啲男優咁成個蘑菇形狀
會係好直既一條撚
想問我洗唔洗割

利申 青頭

我無發炎
我未試過扑野
但我射果陣又唔係滴滴下
我聽朋友講 第一次扑野 都係條女幫佢反包皮
我會唔會係呢個case(利申青頭）

倒轉諗諗
會唔會試下未扯前反左先
之後先扯
練幾次先，如果得，但覺得好緊好唔舒服
可以考慮下割

details plx

有冇政府環切巴打
唔記得問沖涼點搞

想割 扑野持久力好低好易射
由十二月沖涼開始反包皮 但反到依家都唔鬆
唔扯可以反哂條J 扯左就反唔到
試過反完攞水沖條J 點知脹左之後反唔返轉頭 坐左係廁所成個鐘先退返塊皮上正常位

呢度好似有一位, 但唔記得名

想問下結咗焦係咪可以用沐浴露沖涼

最好忍下

可以唔洗打麻醉針… 聞個隻麻醉都得…深呼吸2野就訓左啦…割包皮唔痛～只係煩
申利：割左

你醫院做？
診所好少好少做氣體麻煩

我係有排的起心肝慢慢反住扯+反多d包皮 宜家個口好似大左反住扯都唔會痛

細佬我龜頭外圍勁敏感 有少少紫色嘅感覺 有冇人知咩事

割左定未割
割左，紫紫地係咪打麻醉針果個位

睇下依條link幫唔幫到你

係咪等d焦甩晒先？

政府割完第二日
去左洗傷口
痛到係張床典下典下
奉勸大家如果冇財政困難
千奇唔好去政府

係咪全身？

當然

而家小便仲未控制到，疴到周圍都係

其實過吓水都ok

隔離post有人講家計會
有無人做過家計會
分享下

一屙就好似開花曬咁？

一來
二來難控制力度，大力少少就已經射高哂

劉邦茂定陳東飛醫生好 心大心細又好驚

最後book左劉邦茂 下星期三上刑場

未割

我都係劉醫生 我係用包皮槍

劉醫生激光要幾錢

你地包皮果d位平時會唔會好乾，即係乾到磨兩磨就有d白色皮屑果種 (唔係鳩屎)
沖完涼或者濕完水就冇事，但一段時間之後又會開始乾，好影響外觀

呢d情況割左包皮會好d，定係買d野搽下好d

利申 本身個人都好撚乾

同樣有乾有甩皮不過只係個頭

預8千幾 9千啦

有冇人係用環

同包皮槍一樣
7500 手術費
500 第一次去
500 第一次覆診
260 藥
= 8760

如果check到要搞埋繫帶要加$

我果個順便整埋唔駛加錢

自己劣多啲，出左頭就間唔中放出來抖下氣，慣左就長期放出黎閪照屌

割皮包根本唔係必要

有D人，好似我咁，包皮口窄，根本劣都劣唔到
無辦法一定要做

如果包莖未扯可以反到但係好撚緊 仲應唔應該 自己反反到佢鬆 定係直接去割？

次次見到cool 得咁緊好撚驚，唔敢反太耐，唔想無咗條j

係
當初我都以為自己好長
屌閪個陣反而無d人話咁痛 仲幾好feel

其實唔少誤會左系带緊同包皮緊

又未試過發炎 條女都冇易尿道炎 去廁所柯尿d尿會令到個包皮脹左 根本上射個時要用手唧返d精出黎

同埋想問割左既巴打 係咪割完會持久d 真心易射到一個點

係咩 ？加左價 ？

當初割完甩剩幾口線都忍痛打

我係2月做的，果時劉醫生話一樣價

真。男人 環切

真漢子

割完最少一棍 15分鐘以上

割完變左big boy size

大幾多

會不會起肉粒

我覺得長左1.5-2cm

冇人應

大到條女叫痛，杜記帶落有啲痛

割撚左佢啦

都係果句，參考醫生意見

咁正 見自己下面咁廢 好撚自卑

我都好似個個巴打咁 包皮口窄 割完完全釋放出黎就

有冇人忍唔住打咗丁

幾多日

就上刑場 好撚驚

柯尿d尿會令到個包皮脹左<<多數都會叫你做，因為有D影響日常生活
如果自己清理得唔好，你同條女都會易發炎

有無反鬆到小小
試一排真係鬆唔到先

記得一陣Report
做完果刻應該唔太痛

完未？

做完你先係真男人

成3張野先割會唔會太遲

想激光割貴小小

唔會
最老見過79歲

我其實都糾結緊

幾任女友搞果時都無乜feel,但係夠硬無問題

除左後入之外其他體位都會痛,一騎上黎我度搖幾下就痛到忍唔住

幾任都係咁不歡而散話我對佢無感覺

我都知自己J太多都會影響敏感度但唔知同包皮有無關

老實講，呢個只係小手術
係之後個2星期要就住黎
之後都冇乜野

我好易就扯,驚驚地

我都係預1雞左右去做

唔好預2星期咁少
唔係個個身體都咁快復原
預一個月好D
一間爆線就gg

好易就扯既人有無得食藥禁住先

好老實
我覺得食藥既作用好低好低好低
但好多人都話想要
我覺得係心理作用多

我見有D巴打話：練定唔好咁易扯
練好先去做
如果唔係咁易扯，分分鐘頭幾日已經爆線

唔睇J圖就唔會咁易扯啦

應該就快，劉醫生 6:00 收工

試左7次炮 手作仔
真係好睇條女既手法
暫時都叫功能正常
有次正得濟 撚到我硬一硬又唔俾出
最黎射到上佢對波到 一手臂都係
之後佢起身時 的精由佢手臂酒落去腳到
重點係無黑面

我發覺射既時候都射到勁遠
係咪正常，頭幾次嚇親條女

岩岩完 同利巴一樣 做槍
打龜頭個幾針有d痛 做個陣完全無感覺
夜d再報告情況

我一直都射到好袁
我有個花名 女女幫我改 叫 高射炮

聽日洗唔洗番工？

學生一名 走堂一星期算
聽日覆診

呢排天氣濕
小心

而加陰陰痛

有排你捱
永世難忘

女女通常叫我 超人

扯同未扯都可以反到包皮
但會有d cool住咁(反完落去個位會窄少少)
試過訓覺專登反住訓,起身有少少cool住成晚唔舒服嘅感覺
其實有無需要割?

金槍不倒要睇醫生

你係因為乜事割ga?

包莖

最後埋單幾錢?
有巴打話好似加左價?

天氣濕真係慘...埋口應該要拖長多一星期

我$8200搞點哂
而加個頭好腫咁 係咪正常嫁利巴

腫係正常

嘩
邊位醫生呀
依個似激光價
依家槍個市價應該無咁低

正常係加左
我記得同行果幾間都差唔多時間一齊加左

無加價wo

劉醫生 尖沙咀
因為我2月做果時 講明激光/槍 一樣價
槍快手D完，二話不說即槍

打飛機會唔會痛

而家你個頭仲敏感？

無咁敏感了
但扑野快左，本身都唔耐
但好好Feel

反而我平時刮到頭仲有d痺，系帯就仲係少少痛咁

呢個都會，有時尿道口磨到底褲
都會痺一痺

用槍感覺如何? 之後個幾日有咩感受?

感覺良好，其實整個手術+康復過程都無話超痛，係換紗布，拆釘既過程有少少痛
應該係敏感，龜頭磨底褲既痺 多於痛
整個過程其實好順利

發炎既症狀係點 ？
今日有塊焦既物體反左少少起身
裏面有啲黃色液體 好驚

呢樣唔知幾時先好

重未跑到步
係屋企舉鐵

大家唔好信利巴
佢性能超人 好超快

我做左第二日 發現利巴話少少痛個d其實都已經痛到我叫左岀聲 可能我廢啦

真係唔好盡信，始終人人身體狀態唔同
可能真係自己非常幸運

我已經跑左一次10k 比賽 (肥仔跑步唔睇時間)

唔太關事，你第2日就開始剪碎D釘
超人都叫救命啦
我成一星期後先剪碎都痛 你叫好正常

拆紗布同剪個下真係爽到標眼水

識人環切第二日開始正常生活返工
其實好睇醫生手勢得唔得姐

約左陣間3點去見劉醫生
想問下做左既巴打們,洗唔洗剃定毛去定到時佢會剃

青龍
我割個陣唔需要，做個陣姑娘會問醫生你駛唔駛剃架啦

好緊張
姑娘whatsapp我個陣佢話用槍要8800,係加堆哂咁多錢定真係貴左咁多

埋

呢個真

跑步真係唔店
龜頭同under磨黎磨去⋯

應該加埋
第1次睇佢 $500
手術 $7500
藥 $260
第1次覆衫 $500
$8760

做手術前最後自己剃下
唔駛太多，唔影響佢做手術就OK

呢個係做手術前收到既 SMS

「你好 劉邦茂醫生姑娘😊
提提你約了明天 XX/X ，XX點做手術。
有幾項要注意；準備
緊身內褲;剃下陰毛;準備現金(大約9千至1萬)，因為咭要收手續費!
Thanks😊

我們已 遷址到海洋中心14樓1427室。」

我第一次試跑都好痺，但跑慣左就無野

包莖 反極都係見到個咀小小
打飛機唔係射出黎果隻 係咪要割

個人覺得條JER好樣衰

露唔到龜頭既話
點都要割

已經到左等緊叫名

放鬆心情

以前細過已經話要割
但醫生叫我多D劣 唔洗割住
後悔果陣冇割

割完，繫帶太緊要整埋
剃毛個時俾個姑娘又摸又初差d扯左
個姑娘仲問未打麻醉架呵？

+ 2000 ？
呢個有位巴打都要整埋

好似支爆巴

唔洗，8000包埋
+210藥錢
+60診金
Total 8270

我
整完都仲覺得突左少少出黎

紗布錢

反到露得晒 正常小便性生活到 都唔洗割架啦

整完即刻話要聽日覆診睇睇條繫帶得唔得

聽日覆診，要$500

依家個頭谷住谷住咁好痛
唔知係掂住條under所以痛定水腫痛

水腫，你而家龜頭應該紫紫地

政府排期做幾百蚊就搞掂
不過就一定係傳統方法
我幾年前做全身麻醉
我本身話想要局部
個醫生嚇鳩我話打針落你條J到
打幾針又粗又長仲要打好入

其實頭先打局部麻醉落條野到個時feel到熱熱地既野注左入去
跟住慢慢成條野冇哂感覺，不過整繫帶個時其實個頭頂個位感覺到痛痛地

我之前都係咁 第日覆診劉醫生話係特燈包緊d

一放鬆就唔會腫

而加包皮左邊有少少水腫

我仲以為點解要包到咁實 依家勁敏感hi到咩都好痺

隨時會腫到多條士啤呔

割完黎搞野好難射
可能個頭少左敏感

點算

一鬆返就會冇事,不過唔好自己搞...

巴打你有無tg 想問下你野

好想打飛機

嘩今朝一起身好似黎M咁，連條under都染埋血

horikitamaki

忍下啦

扯到醒？

細個割左好後悔

醒左起身見到扯左，去廁所一睇有撻血，1毫子咁既size血跡

有無包紗布訓？

有

覆診完，劉醫生話繫帶個位整完所以d血係正常，包多幾日就冇，剪鬆左d釘 痛到，要我星期四再覆診，又想作多我500

利申個個女助手好正 除褲個下佢企到好埋

你地手術釘唔係自動甩？

係自然甩，剪碎佢會易D甩

利巴已經好番哂？

算係既，2個月了

2個月仲叫算係

剪釘真係

唔好再提 我唔想再唸起

剪完一次仲會唔會剪第二次架

岩岩打咗 射到好遠

術後第一丁，仿如重見光明

但隻左手好累，打足30分鐘

想問下割左仲打唔打到丁 會唔會同無割有分別？

唔知點打好
但真係忍咗好耐

你地幾耐到先甩哂線/甩哂釘

我環切甩剩幾口線都忍唔住丁左先

環切 一個月多兩星期 完全甩線
我認我慢

[/quote]
[/quote]

第四日 而加釘位痴住好多黃色分泌物 刮又刮唔走
打去問姑娘又話無問題 但我都仲好擔心同赤赤痛

其實差不多

我用激光 都係同你差唔多

mhs啦 8500包晒

接近2星期甩晒釘

其實睇個人同睇包紮用咩線

朋友用羊腸線 無痛無感覺，一個禮拜全甩線

我就用好似傳統線球「尼龍線」，又硬又痛

巴打沖涼冇過水？一日換幾多次紗布？我左右兩邊釘位對上包皮有水腫 hi到會痛痛地，同埋我過左今日第三日，周邊仲有d流血 想點呀

我日日都去覆診
J得一條 錢可再找

包莖 政府要排幾耐？

流血定滲血？

琴日朝換紗布個下滴左兩大滴 嚇撚到我
直今朝有仲有滲，有好多仲結埋焦，一日換三四張紗布

少少滲好正常

岩岩試左無套外射，好「銀」下

你應該係做laser
依個laser價黎
[url]見醫生500+激光7500
利申岩岩同佢地姑娘八完[/url]

同埋60應該係紗布錢唔係診金

有套笠住呢

碌鳩變左big boy size 帶袋痛 扑到對方都痛咁囉

醫生話激光同槍一樣價

點會呀？
國王巴，KJ巴，同我都係槍
同一個 劉醫生 做
我地3個價錢都一樣架

大屌到條女痛

我岩岩再打去問價
依家槍係貴過激光,唔係同價
同一位劉醫生
但利巴做果時就係同價

我上星期做個陣 都話一樣價嫁啵

劉醫生係咪有上連登
幫佢賣左好多廣告

下唔洗過萬喎
巴打係咪睇錯第二間

頭先沖涼換紗布，屌繫帶個個位唔知係咪生左小小肉出黎痴左落紗布到，同埋有粒釘鈎住左塊紗布。
搞撚左成個字慢慢慢慢咁"met"佢出黎，痛撚到仆街

醫生會幫你一下滅出黎，爽

支爆巴要搞鬆繫帶
+2000

Check到一次過整埋唔洗+
利申好撚痛都係，依家對包紗布有恐懼

買油性紗布 我已經無用乾個種 原因都係因為除個時痛到不行了

我無買, 沖涼時用花曬沖住條J去除紗布
到除到腳軟, D釘痴住紗布痛到呢

果下真係
眼水都標

KJ巴可唔可以俾多小小料
邊到買到同埋點樣用

反正claim 燕梳

天啊d釘位開始好撚痛，幾時先會好啊

係普通藥房同佢地要油性紗布就買到 大概幾蚊一塊4x4 size 之後自己裁剪下就痴上去 再貼膠布 完~~~

陣間去買，唔該KJ巴

我陣間去覆診 暫時釘都"luck"左大半

KJ巴進展好快

甩得咁快

見完 徙手幫我甩埋其他釘，因為話其餘都已經鬆哂 好撚痛

幾多日?

第6日

我果時佢問我想自然甩/幫我蚊釘
我話等佢自然甩就OK ,無幫我再搞D釘
今次覆係咪免費？

第六日已經可以甩哂釘咁快

岩岩做完包皮槍 麻醉開始散開始黎料

KJ 巴 第2日已經俾劉醫生剪碎D釘
沖幾日涼甩一半唔出奇

邊間做？

香港專科中心 不過唔係劉醫生

甩哂釘係咪即係表面都見唔到咩傷口架啦

我自己就睇唔到囉

謝家豪？你係旺角？

兩星期後再比佢睇多次無事的話就ok

KJ巴有冇TG 有野想搵你講下
同埋我都係第二日覆診就剪釘 黎緊星期五覆診係第七日應該都會同我滅釘 好撚驚

方丈巴加油
你地係咪只係出街既時候條J先向上放，係屋企會由佢

Elvmky

加油 喱到好多巴打互相互勉

尖沙咀羅醫生

多謝巴打 大家加油

而家點

我剛過左兩個月
系帶最下仲係突左少少出黎
冠狀溝埋哂口但有幾粒牙肉突左出黎，應該埋口埋得唔好

呢兩個位刮到仲係會痺，應該好唔返

散麻醉藥，應該感覺到龜頭超敏感

但扯起既時候，覺唔覺眼？
我到而家尿道口有時磨到 都仲係好痺

扯起果兩個位冇乜大到，痺到有d爽

夜晚訓教比較辛苦 要令佢唔好扯咁多旗
今朝一醒個傷口有d痛 應該係朝早未食藥

你地都係做激光？

我又唔知點解割完唔多覺敏感
但每次一屙尿除底褲會痴住個龜頭 （著開孖煙通專登買左幾條平腳褲用）

我係槍，真希巴好似激光

綜合咁多意見槍好似比較好

我係傳統手術刀

真男人

敬佩

你好返晒未? 我跑步都兩個星期了

除左果兩個位應該好唔返外....我而家跑步都冇咩問題

請問巴打個疤痕位離個頭有幾遠？（扯左後）

有兩個位好唔返? Sorry 無追post 點好唔返?

系帶最下仲係突左少少出黎
冠狀溝埋哂口但周邊有幾粒牙肉沿住冠狀溝突左出黎，應該埋口埋得唔好

呢兩個位刮到仲係會痺，應該好唔返

可能大家無咩印象 又係小弟想請教各位巴打野 講咗好耐都未儲到筆錢去割 近排唔知咩事好容易整損或整到塊皮 唔知咩事 其實就咁平時正常褲隔一排又會整痛 有冇巴打試過咁既情況定真係時候要割鬼咗佢 sorry可能1999...

槍-術後一星期-覆診
要甩既釘都甩左，吊住甩D唔甩D既醫生都途手搣左 痛撚到
但因為手術搞埋繫帶，繫帶位傷口比較難好，個邊仲剩4-5粒釘 ，醫生話未係好得哂，唔直接幫我搣啦如果唔係會好痛。 自然既兩星期內都會甩得哂架啦
咁其實整體都好得7788架啦，除左繫帶差小小，黎緊唔洗約覆診 ，如果真係有事或者有d釘甩唔到要用手搣又唔敢自己黎既先打電話黎約覆診啦
利申 屌又收500

咁快搞掂

屌繫帶D釘唔甩好仆街，hihi都痛，搞到繫帶成日好唔哂。霖緊下個星期再唔甩哂就覆診多一次，俾多500都俾

試下用花曬暖水沖佢10分鐘, 順手推下佢, 推到佢鬆D
睇多一個星期啦, 之前我都以為一星期都好唔到
但沖多幾日就OK

D水流過個頭好卑 不過試下啦

利巴有冇TG?

我果時用綿花棒洗傷口，順手整甩d釘

割後第四日，d傷口而家都開始埋口
不過醫生叫我繼續用住保鮮紙包住下面再沖涼，不過又話滲到少少水又無乜所謂
我想問其實我而家係咪已經可以直接沖水？成日包保鮮紙好麻煩

過水其實OK 啦，而家夏天唔沖一定臭到仆街
暫時唔好用皂液落條J，齋用水沖

同利巴情況應該差唔多
如果十二月先割會唔會好d 冇咁容易臭
冇乜汗 應該沖少一兩日涼都ok

而家炎熱潮濕天真係難搞

頭幾頁有，好似係

搵唔到，定我眼殘

想問下..如果d釘未甩但都已經無血, 係咪可以唔包紗布?

我已經冇包，但出遠街會包

你地d釘係唔係自己掹甩?(佢地鬆鬆地之後)

包住好，始終會污糟

盡量由佢自己甩

醫生幫手剪碎，每日沖涼用棉花棒推鬆佢
覺得差唔多就甩，就大力少少
咁就自然甩左

gerrardowen_lihkg

線頭位用手擦甩定等佢自己溶

小弟聽日去割了 怕怕 想問邊個醫生掂D

最好自己甩

劉醫生係咪最好

就咁睇都覺得好痛
利申 扯左可以完全反出黎

分享下經驗先

我果陣割係去陳東飛醫生（唔知有冇記錯名）到割 係做激光割包皮 聽聞佢割包皮係幾出名 割之前會有兩個女護士叫你除褲 幫你清潔條野 之後醫生會入黎打麻醉針 好似係打落春袋同條野之間既接駁位 打果下我覺得幾痛 但成個手術就只係feel到有人搞你條野 完全唔痛 最後手術連藥做左$8500到 佢會開拒性反應藥同止痛消炎藥 但我想講係無撚用 我頭一兩個星期晚晚一訓著就因為扯旗而痛醒 好撚辛苦 同埋每晚沖完涼換紗布消毒都係一個挑戰 若果有黏液痴住左砂布 撕果下真係痛到仆街 我割完一個月d線都未溶過 之後覆診佢話正常 後尾真係慢慢溶 我諗兩個幾月到溶哂 但條野會有線既印。

我既經歷大約係咁 我覺得無咩野唔係反唔到唔好搞佢 我割完個排覺得都幾撚辛苦 但我包皮個口太窄反唔到所以先要焗住割

同我呢2個月差不多經驗

想問下巴打幾樣嘢
1.巴打們覺得過長同扑嘢反到要唔要割
2.割左係咪冇包皮炎 試過幾次包皮炎好辛苦
3.冠狀溝啲粒粒係咪正常都有

我本身冇割包皮，包皮係扯同唔扯都包住，反唔哂成個頭出來。然後我早排岩岩破青..屌落去果下個龜頭反哂出來勁痛，跟住個頭就出左來...但係射果下好刺痛，同埋之後個頭一直出左來，掂到野都好痛，呢個現象係咪正常

想問下割完幾耐出得街？一個禮拜得唔得

我想問你哋係去邊度割
由細到大都反唔到 搞到洗唔到
近一年開始有尿遺既問題

得 一個禮拜後返緊工了

本身未露過龜頭姐，過幾日佢習慣左就無野

可能你繫帶短，一反左出黎繫帶拉恆左所以痛，同埋你包皮口窄，反向後勒住左個頭，所以一谷個下就會刺痛
利申：過來人，割左

發炎咁多次都唔割

好耐冇露個頭出黎一定唔慣，同埋反起訓一晚好易水腫

係唔係早1個禮拜book就ok?

已請5月22至31

我想問下割完大約幾時會消腫？
而家割左一星期 但係繫帶個到仲係腫腫地
同埋有時會有啲黃黃地嘅exudate係塊紗布到

再早D都Ok, 呢排好似好多人割

2. 少D機會發炎囉，因為割後你長期外露龜頭
3. 我無粒粒wo

一切正常
兩星期應該好d

繫帶個度有個位突起同有少少黃色分泌
遲啲會唔會無左架

我依家第12日，除左繫帶+小小水腫已經好哂，一扯個時繫帶位又會拉番開，所以你咁係好正常。要保持乾爽，同埋唔好成日霖咸野

依排係真係好多人割
明明上年前年依個時候都無咁多
我地好幾個姑娘都奇怪

我都係第12日但重未甩唒釘

我繋带未扯果陣有d凸左出黎

就黎做激光

一陣去行刑 求集氣

咁應該點。。因為我反唔反佢個頭仔都出左來

係咪真係過一排會適應 我而家去廁所都痛...去完著返底褲個頭掂到又少少痛

如果只係得繫帶短，可以單做繫帶放鬆手術

係，龜頭慢慢會適應
但我尿道口掂到都仲係好痺

想問下你地會去邊度割 打算過多一兩個月去割

我係香港專科到做
用包皮槍 手術加埋睇醫生同覆診大約1萬左右

但通常都叫你割埋

彼此彼此

Lm

可唔可以唔做手術....

可以, 又唔係一定要做
不過要照俾診金咋ma

咁可唔可以自己整鬆佢？

我想問無論扯唔扯都反唔到個包皮
係咪一定要割
同埋龜頭會長期濕潤
掂落去好敏感 會痛

問多句 打麻醉打邊個位
龜頭定係根部

我8月做完 過程都好順利
做完過左兩日去左返書展工

做完第二日 起身去廁所個龜頭好瘀黑 係咪正常架

你地做邊間？
有無試過香港包皮手術中心？

醫生應該幫你係龜頭打麻醉針，打完麻醉既位正常會瘀

洗唔洗拆釘？
之前睇個post話用槍嘅覆診次數多過激光

但我唔淨係打針位瘀黑 都差唔多成個龜頭黑左

可能打左幾針，係咪有D位特別瘀黑，果到就係落針位

正常就覆1-2次診就OK
拆釘通常係醫生幫你剪碎
過多一排都未甩晒，先再去覆診
正常剪碎後，都唔駛再覆診

追追post啦
釘都係會自然甩，第二日覆診醫生會同你剪碎佢，過多個禮拜基本上甩哂，冇乜野可以唔洗覆等佢自己好。如果有d整極唔甩等等可以自己再約覆診

個冠狀溝係咪包得好實？

係阿 醫生話會包緊d

我一開始都係咁唔洗擔心，一個星期到就會消得7788

唔驚，除左黑仲會腫都正常

我一陣去覆診 係咪等佢幫我換紗布 因為岩岩先第二日

有冇巴打係因為早洩問題而去割 我想知係咪真係可以減低早洩機會

割完龜頭冇咁敏感係真嘅 我估都有啲幫助嘅
不過除左早泄 更加重要緊係健康 割完乾淨啲 冇咁易發炎

割完龜頭冇咁敏感係真嘅 我估都有啲幫助嘅
不過除左早洩更加重要緊係健康 割完乾淨啲 冇咁易發炎

幾耐跑得步？
幾耐踢得波？

最好2個月

岩岩剪釘 同到我係咁叫 覺得自己好廢

係咁叫？

佢一路掂一路剪 我就係咁嘶～

巴打去藥房買油性紗布自己包 如果唔係往後日子會好痛苦

想問第幾日先沖水架

第二日就沖涼了

唔驚有菌咩 咁快沖

唔掂 呢兩日根本訓唔到 一訓著就會不自覺地扯 痛到扑街 醫生d抗反應藥都冇用 巴打們 點解決

去馬筒坐陣就會降旗

降左 一訓就扯返

禁下電話分下心囉
我都好想扑野打j呀

有無咁勁？一訓就小鋼炮

念下佛經

小鋼炮 btw頭幾日係咁，忍下啦

個頭仲係好黑好多瘀血好似冇咩感覺 不過就冇咁腫 傷口就好腫 要幾多日先開始散d瘀血

包扎位一放鬆就冇咁腫

之前好驚條J壞死

唔洗咁緊張喎，依到大把巴打都係咁

巴打你幾耐消到腫

依家兩個星期，仲有小小

好得七七八八
但依家係咁痴住底褲
炆到個尿道口掂一掂都痛
有咩辦法解決

睇呢個post好痛

有無陰莖灣曲既資訊
我都好犀利下 扯完都係向下
搞野個陣有啲體位做唔到

腫到士脾呔咁個連口位

包得實就係咁，唔駛驚
一拆紗布就冇事

可能繫帶位太緊

搽下lotion

尋日先開始腫既 個個位 紗布前日已經拆左

今日第四日 個傷口位流多左血同多左好多黃色分泌物 唔敢沖涼 淨係有洗傷口 我見好多巴打都好快好返 點解我會咁

你第4日咋wo
好正常啦以上情況

想問我唔沖涼d釘點luck

用槍嘅巴打, 你地幾多日打返丁?

起碼都3個星期啦 你都唔想打完成jer血架

啲肉生番埋就meet得 有小小痛

近日潮濕應該會耐少少

16日, 好難頂啦

你一扯隨時繫帶就充血

跟手又爆番傷口又要再好過

小弟係包莖來的 細個嗰陣反開包皮見到包皮入面好似有啲油脂粒啦就刮左佢 點知之變大粒左好似暗瘡咁吱到啲類似濃咁嘅物體 吱完過幾日又變返粒野又要吱
想問係咪因為包皮過長先會咁？

同埋咁洗唔洗割包皮？

痛唔痛？有無唔舒服？

thanks巴打， 唉好撚驚的唔起心肝

吱佢嘅話有少少痛始終係好似mit落去咁 但係完全冇野 只係外觀問題

今日有條釘luck左 但係個個位 好似分開左咁 又無血 係咪正常 我怕個傷口會生唔埋

琴日先激光 今朝起身成褲血

正常 我都係咁，過兩日就埋口

M到

擔心有冇狗牙好過

你search下「珍珠疹」
睇下D圖同你情況係咪一樣

訓覺扯左旗？

激光都會成褲血

應該訓覺扯左旗，又無理佢，之後爆傷口

冇痛醒？

完全唔覺痛

咁勁

所以我以為自己訓覺大動作整到 無諗過係扯旗

想問有整鬆繫帶既巴打 要幾多日個個位先止到血
我第八日都仲好多血

我過左一個月系帶位仲有少血水/流濃
果個位最難好,慢慢

繫帶位本身係難+慢D埋口

真希巴試過炮未

那有女..

哇 好想扑野啊屌

其他位都已經ok 繫帶位重係咁

我都係咁，放心啦，俾d耐性

因為果個位係最傷,而家仲要潮濕天,可能要再耐...

頭先做完，而家痛撚到仆街

邊種割？

槍

割完最驚訓搞
割左J唔到
冇J幾日就有morning boner
一扯就痛d線又爆血

兩個星期多d 已完全康復

x2 尋晚第一j j左好耐但射左好多
不過打完有少少痛

今日割之前，食左差唔多成十幾粒藥先割，
又胃藥，又消炎，又類固醇，止痛藥都幾種，
唔知係咪食左咁多藥打底，割完啲麻醉藥過左都係痛左2個鐘
去到而家夜晚已經無乜痛

水腫你就知..

身體咁好

點解第6日反而會痛過頭幾日，會唔會關d線自己甩緊事？一訓低就痛到hihi，企/坐就無事

冇食止痛藥？

有 佢只係比左我止痛藥同抑制扯旗藥

過埋呢侵應該就得

你地好返個個冠狀溝係有冇脹 定係平架

脹脹地

一定有脹

今日行街個龜頭痕到癲

我岩岩割左3個星期 打左飛機 好撚唔慣唔舒服 點搞

小弟係包莖 過幾日割
想問下包皮上面d血管會唔會割到
小弟包皮最上面都有血管

知唔知邊到有3M個隻coban 自粘性繃帶賣?
好好用但一卷好快比我用哂
係醫院配好貴

btw我係寶血醫院掛劉醫生做激光(保險要住院)2日1夜就14000蚊

我包莖
未扯完全包住
扯左露四份一龜頭
但細個已經開始知要反
而家點整碌鳩都得
但如果扯其扯盡後反盡包皮
繁帶會拉得好實會痛
而且經常有污糟痴住包皮同碌鳩（類似長期唔反開卡會變番未反之前咁）
咁樣洗唔洗割

咁快忍不住

大家最好就問醫生，始終我們不是醫生

好似係差唔多 咁應該點做

你搵左個普通科醫生confirm左先
真係confirm係既話，再搵醫生做
藥膏或是激光

剛問左
包皮槍8800
激光7500

大家推介邊隻

有無人廿幾歲先做 之前一直不見天日

我諗緊會唔會太遲

四五十歲人先做都有啦

一樣情況 三個禮拜前做左
而家一勞永逸

好彩細細個同學仔教我反皮，宜家唔係割

一直見唔到個頭？ 咪勁多鳩屎

我本身都係咁 包皮上面有好多血管 但係切包皮就一定會切埋架啦 但係唔想驚 我切完兩個星期多啲就甩晒釘 一切正常

一直反唔到 不過醫生話最割完唔覺污糟 是撚但啦

一樣情況 三個月前做左
而家一勞永逸

無推介，呢度2樣都有人做
追下Post

今日第5日，晚晚訓覺都係一個挑戰
一扯就痛到即刻醒，每晚起碼醒5~6次，醒左就要扮柯屎，等碌J冷靜番落黎，食左果粒所謂既藥都無撚用
各位爸打，你地割完過左幾多日扯旗先唔痛

個多星期 因為傷口未埋口同未肥釘都會繼續痛

我第6日開始扯旗都唔太痛，但第9日換紗布都會因為痴住而出血

預2星期啦

想去割但未割既巴打唔好睇

18+++++ 非洲式

其實我地真係好幸福

包包槍

到底屙尿點樣可以唔整濕塊紗布
屙一次換一次

沖住涼去除紗布會無咁痛

屙尿點會整濕紗布？個傷口唔係尿道口wo
係咪塊紗布太大，定係屙尿周圍射？

試下坐係度疴尿
而家差不多3個月，基本上好少開叉了

再次追晒Post，想做槍，不過想22先做，診所話唔使咁快book

有個題外話想問
話說上個禮拜天氣乾燥沖涼洗丁果陣反包皮大力咗
搞到包皮有d裂咗咁嘅傷口
本身之前都有試過都係過幾日會好返
但今次唔知係咪細菌感染
裂咗之後兩日開始腫住咁痛
平時唔掂佢就唔痛 一屙尿就痛到仆街
到呢兩日見到明顯消咗腫 但d傷口都仲係好似未埋到口咁
最慘係又反唔到包皮黎清潔 好怕入面積細菌影響康復進度
睇咗普通門診比咗d抗生素消炎藥, 洗傷口水同埋藥膏我搽
so far淨係消咗腫, 傷口仲係好似個口生痱滋咁嘅樣
有冇巴打試過可唔可以分享下

坐住用手指壓低龜頭盡量垂直痾

傷口第一次沖水個感覺好爽

撕紗布係咪更爽

記得第一次撕真係爽出血 依家一個半星期唔包紗布了

頭先覆診比劉醫生一野撕開塊紗布爽到

有冇叫出黎

冇左塊皮好唔慣呀

習慣下

今日做左環切 有無巴打一樣？
苦惱緊陣間沖涼 消毒換紗布
好撚驚扯完會痛到仆街

放心 絕對會痛到仆街

巴打都係帶環 屌 好撚不安

終於同我一樣有勇士

巴打你都係？

最傳統手術刀

No 我激光 本身都想帶環但醫生話唔適合

識護士話手術刀反而最快好

唔覺囉

同問

有錢就割，始終衛生d

洗多d反多d包皮 無咩需要真係唔建議割

已經2星期但d線重未甩晒

琴日切完

出Report 啦

兩星期就想甩哂？
唔好玩啦

包膠

有冇試過微創做盲腸炎巴打
可唔可以比較手術後包皮痛D定腸痛D
利申試過盲腸炎手術但術後既布可以忍到

男人最痛喎巴打 其他痛根本冇得比

BOOK左星期六見醫生... 做激光

做完包皮槍 一星期
大陸做2000$

割包皮點先可以claim 到保險？

扯完會露3份1出黎 有時會自己反埋落去
但唔係幾舒服 直接掂到褲會好敏感
切好定得閒反多D等佢反哂算

比包膠同多d 詳情

咁夠膽大陸備

好期待你既報告

好似要寫係醫生認為影響健康要做既手術
如果自己走去割，當係醫學美容，有機會唔賠
利申：唔肯定，請問番相關人士

我有個阿姨係廣州做護士
識得d醫生
咁諗住去睇下洗唔洗割
睇完佢話要
之後就割咗

佢做完頭3日唔洗換紗布
第3日先返去搵佢換
第8日先拆晒所有野沖涼

好耐無沖過涼 沖涼真係好爽

紗布拆出黎果下仲爽

lm

另醫生填份 保險公司 claim表

傳統刀 全包

反多d

我想問自己甩嘅釘有咩感覺
見到d釘就驚

D釘其實只係D硬身既膠帶，裡面包住條鐵線

由佢自己甩

聽日下晝去割

等包膠

做完，用槍

過程好快完全冇感覺，打針最痛，不過其實都係比針吉一吉咁。

不過要鬆帶，要加2000，禁唔夠錢

好多鬆系帶都加錢

去到果刻都冇得唔做

剛開始比咁多女護士圍住真係唔知點咁

開始赤赤痛

係呀，之前有幾位巴打俾醫生check完係要搞埋繫帶 要+2000

繫帶痛又腫

有排痛

訓醒冇事，係系帶有d血跡，同埋唔痛

依家出去割 好撚驚

過2日先黎料

咁大獲

你有食止痛？

冇呀，唔係好痛冇食

準備定都得，好難全程唔食

搞掂 很快

做完一陣已經開始痛

光槍？

包皮槍

傷口痺痺地 同龜頭好敏感（搞到行路好辛苦）

正常不用擔心

剪左少少釘，有d拿住

1萬好貴 冇咁多錢
有錢都想做激光

唔駛1萬，如果唔駛搞繫帶
$9000 搞掂

係咪個個都要搞?
定係醫生話要先搞?
$9000都好金

仆街無覺好訓 醒左五六次 次次都扯緊旗

我冇乜事，定已經扯唔到

唔係個個都要搞，醫生話要就要
我就唔駛搞，我係用槍

沖涼換紗布都係一個挑戰

好爽呢

割左第四日 已經好想打丁

起碼忍2星期

就到我，好撚驚

割左之後幾耐先可以游水

1個月後先做運動啦

等你報告呀，呢排好少人報告

包皮槍
個幾枝針冇想像咁痛
我反而驚麻醉之後個part, 心都怯埋
btw想問下佢recommend條j向上擺，我向上反而好敏感同會sir落黎，唔向上放ok?

我都係 但係向下會流膿落條底到 搞到有跡

第五日 朝早扯到恆 流左好多膿同血 繫帶隱隱作痛

我同班fd都係包皮jer
反到個頭出來就咪搞咁多嘢
陣間割包皮俾人割錯龜頭就

師兄們你地剪完釘個晚點沖涼？有冇注意事項？

唔好掂到沖涼沐浴露

盡量忍住唔好沖

收到，但唔記得左係咪拆左紗布先沖？

呢個好難雖然個身唔臭， 今日唔沖聽日都要沖

2星期了
未甩晒釘
好想打丁

我一路沖一路拆

我自己就差唔多一星期先用水沖個傷口 始終開頭個傷口好易發炎 包住沖可以避免細菌

所以夏天割有呢個壞處

我覺得係大個左割先係最大壞處，我小六割，個陣唔識咸濕，都唔會扯旗，所以輕鬆割，完全無咩特別大痛楚

呢個更加係添啦

割左5日，冇留血，不過系帶，仲有滲黃色野同痴住，用水沖唔走，唔敢用手整走去，星期一覆診睇下醫生點講

巴打加油，好快挨完

未扯輕鬆反
扯左濕左水都反到
不過反完cool 住好快軟返
洗唔洗割

扯完向上彎

都係係割左5日 每次要洗傷口都好撚痛
最痛係解紗布果下

同意，難解到仆街，最後綁唔返佢個隻是但算

同我一樣
割啦

冇用藥水濕吓紗布先解？

淋左都仲好撚痛 痴撚住d傷口

你一路沖涼一路解囉

今日第4日， 條j今日腫左個型冇未沖之前咁好， 見到d 黑色線，係我護理得唔好定自然？好想去搵醫生洗算，好鬼麻煩

啱啱扯完旗有個位流左少少血
之後又無事
真係要清心寡慾

龜頭完全外露好敏感，掂到閃一閃， 要等幾耐適應

1個月起瑪

我諗我同好多巴打一樣，本身都係包莖, 自己都唔敢搞，諗住之後去割，但前日搞野果陣一chock左上去，變左頭完全外露，之後塊皮反唔反上去

但以家龜頭掂一掂就閃一閃，著牛仔褲磨jer好鬼難搞

我想知有冇巴打推介啲醫生係老實啲，最怕啲醫生為多啲醫藥費係唔係都要你割

今日開始返工 條野焗住好撚痛苦

多D去廁所睇下情況 睇下有無異樣

個龜頭hi損左

有d釘鬆左，唔敢搞佢

著咩底褲？

孖煙通

著緊身舒服好多

係 鬆身細路會fing下fing下

沖涼時，沖住水用棉花棒再推鬆佢

見左醫生，整鬆左少少釘，可以唔使再包

好多巴打d釘都唔係自然甩？

劉醫生話自然好d,除非吉到肉

我就劉醫生幫手剪碎，自然甩

係咪唔駛再覆診？

係呀，終於涯過左頭幾日

大家過幾耐先消種?

當然自然最好

起瑪2星期

其實幾時先可以唔洗包保鮮紙沖涼 好麻煩

你槍定激光？

我用槍，直接用水沖

我槍呀 醫生吩咐我用保鮮紙 我後日先覆診

冇咁同我講

第一日返工返歸拆紗布 有兩個位啲釘痴住紗布 啲血已經流到深紅色 痛撚到叫左出聲

仲有1,2星期起瑪...

過左一個星期加一日 性慾好高...

我第十日已經忍唔住

打左飛機？

最後一星期消踵 終於尾聲

屌我夢遺添，割之前打唔夠飛機

想知多d 求介紹

第十日了
依家開始無痛 係等啲線熔
不過開始成日諗衰野

想當年第十日已經打丁

為左細佬好 忍多陣

第10日
D 釘今朝沖完涼後甩淨一口，水腫都消退中

有無ching知道換紗布大概要換幾多日?

我第二次覆診完佢叫我繼續包

仲有好多組織液

聽日行刑，有D淆，希望大步襤過快D好

第7日仲係腫正唔正常?

琴日割完，依家條嘢好似有肚腩咁樣腫
咁樣係唔係正常？

覆左診？

正常

包膠？

覆左診佢話冇發炎
醫生同我講前一晚拆紗布冇痴住的話
第二日可以唔洗包
但係我只係第七日,巴打你地幾多日先唔洗包紗布

我剪完釘個日醫生話冇分泌物的話可以唔包，但之後覆診叫我繼續包等釘甩，好難捉摸呀

第4日，係屋企冇，出街有包

巴打你都係包皮槍?
佢叫我等d 粒粒自己甩

包完之後會唔會有冤冤地痛?

傷口位唔痛，主要係龜頭敏感

yes我係包皮槍， 佢都話我差少少未甩，巴打醫生第二次覆診完有冇叫你唔洗包？

佢同我講如果前一晚拆紗布時冇痴住，就可以唔洗包
但我而家都仲有腫
你地幾時會完全唔腫?

我有少少冤住唔舒服咁,唔知係咩原因

聽其他巴打講水腫要耐d時間，痛的話會唔會係你紮得太緊？

巴打你係幾耐先退到腫?
而家去街有時條褲整到都幾唔舒服

我第9 日都仲有d腫， 唔洗太擔心

尋日做完，醫生派左包藥控制男性生理反應，有無師兄食過？

食過，個人覺得冇咩用

去到準時開始，先圍圈打左6／7針，然後就開始，全程有塊板隔住睇唔到做乜.

完左包好，姑娘叫左我去TOILET試下小便.之後坐返出來等拎藥，見到有位仁兄都好似等緊做。

藥房派左D紗布同藥，話要自己洗傷口同包紮，一星期後覆診

咁你幾耐先甩曬d粒粒呀巴打

我好似差一粒就甩哂，有冇巴打知道系帶要幾耐先好？

我系帶位完全好晒要3星期

期間一路包住紗布？

我包左2星期就無包

巴打你第幾日呀而家
未好曬既意思係仲腫?行路會唔會唔舒服

隨時1個月先好哂

11 日 到啦， 行路冇野健步如飛， 有d腫

咁鬼耐
巴打你地係咪等系帶好哂先用沐浴露正常沖涼？

巴打 小弟十九歲 咁多年都反唔到個頭出黎 扯都同唔扯都反唔到頭 慢慢chok左一年 鬆左少少 但係都反唔到個頭出黎咁 唸緊割唔割好 十五十六 睇完個post驚驚地

100% 需要割

得閒就爽手啲搞掂佢啦

夏天割會唔會好麻煩咁？

唔會，早晚沖涼唔怕凍

咁又唔駛，尤其夏天忍下痛啦

頭一星期最好忍住唔沖

想問下有冇邊間好介紹？價錢大概幾多左右？

咩係繫帶？

小弟7年前做到 係深圳做 佢個時話d線係內臟做 會自己吸收
但食排有時打丁都會搞丁個個位損左小小

巴打咁夠膽係大陸做

我懷疑有粒釘冇同d膠一齊甩，入左肉

我都驚
比多1,2 個禮拜自己，唔得就覆多次診

個時先十三歲到 老母帶 無計

聽日book, 有咩要留意

等甩釘 好苦啊

無人理我

我理你，邊間就唔推薦啦，你爬下文就有
價錢就9000-10000
正常係咁
$7500 手術費
$500 診金
$200 藥錢
$60 敷料
$500 覆診, 通常2-3日後
如果醫生話有需要鬆埋繫帶
+ $2000

我係劉X茂醫生到做，尖咀果間

如果做槍會第二日覆診，一個禮拜再覆多次

系帶係龜頭後面連住jer果條野
扯起果陣若果痛就要手術放鬆佢

感謝巴打

唔好抆，等甩

明白了，感謝巴打

其實我追左少少post，但見到去到#3既三十幾頁
我自己做d勞力工，放工又無咩精神去追post所以先咁樣問大家，希望巴打們見諒

想問下激光同槍有咩分別？

係咪激光會好d？康復得快d？

另外，係咪割左之後真係會耐啲？

明白
我係用槍既，同激光一樣價錢
個人覺得
槍就手術時間快，半粒鐘就搞掂，傷口我覺得切口D；激光好似流血多D
耐D 應該唔會，因為你敏感左

割左會耐d，冇咁敏感
即係冇咁爽,快感少左,變左為屌而屌,條女就爽

下，兩個巴打都各有說法

咁究竟係敏感左定耐左？

激光反而個傷口既切口無咁靚？

人人唔同，你可以解讀為無關係
激光就唔清楚

但呢個係我想割既主要目的

割囉

割完記得上黎分享下

割左會耐d，冇咁敏感x2
想傷口靚應該傳統手術刀環切

有冇圖? 割完龜頭係咪睇大左咁

割啦, 衛生D又乾淨D

割完應該點到大左, 因為解除束縛

成條剪

龜頭要幾耐先冇咁敏感

就係諗住割先諗神住上黎睇下你地有冇好介紹

始終係親生細佬，想搵個好d既幫佢淨身

好的，感謝巴打
我到時用呢個先

1個月

但傳統應該係最痛

我諗我應該忍到痛既

想問割完大約幾耐先可以打丁？
性慾爆登忍唔住啦

同問，而家第13日啦

唔好意思, 佢咁樣覆, 我笑左, 揀最痛果隻

又甩一口釘了
離打丁又邁進一大步了

下，雖然最痛，但唔係傷日最靚咩？

利撚巴打，想問下你割左幾耐？

但係上面睇又講到激光最好咁

聽日上刑場

另外真心想讚一讚呢度各位巴打
每位都解答得好詳細
比左好多有用資訊我呢啲迷途小羔羊
尤其是利撚巴打

2月頭做, 4個月了

激光 VS 槍 我覺得無分別
係手術時間激光耐D

成龍巴 = 激光
我 = 槍
真希巴 = 環切

等你包膠
揀邊隻去割?

我自己主觀覺得只係宣傳新技術的廣告先咁講

例如休息時間冇可能幾日就得

你地扯起唔痛咩，仲有意欲J

聽日應該做槍呀
但應該要比醫生睇完先決定?

好想打丁

我六歲已經搞掂,之前睇到表弟中學先黎割都好辛苦,一扯就痛,但又冇得唔扯,係屋企又唔著得褲要用個膠杯罩住條J做保護,差唔多都一個月先算完全好唒用得自如.

召喚成龍巴

想問下激光既資料

激光術後好似快好d同方便d

交俾巴打決定

有冇巴打後悔割左?

利申:反到 唔知去唔去割好

冇，感覺好好，好有自信

我係少少長，唔扯反到，扯左會痛，系帶太緊

我扯唔扯都反到，又無過長過短

但我聽講做完會耐d，所以先想做

無後悔，反而有自信左，以前踢波換衫沖涼成日好驚俾人睇到巨龍，而家終於唔駛怕羞
利申：例子而已，非Gay

醫生見你咁可能叫你唔駛割

下⋯⋯乜唔係我想割就可以割嫁啦咩

叫你唔駛割o者，你想割佢照幫你割

事關女朋友同我講，佢第一次見包皮，感覺好得意

但我聽完個感覺好奇怪

剛做完包皮槍
過程比想像中快同順利
比醫生檢查完後話包皮太緊
要用激光開左個口先可以放到支槍入去
成個過程都無乜感覺
係打果幾支麻醉針果下有少少痛
同埋間中有少少酸軟既感覺
而家等緊麻醉藥散緊先係真正考驗既開始

祝你好運呀巴打

呢幾日最大考驗

頭先麻醉藥過左開始痛
同埋龜頭痺到仆街
要搭的士返屋企
同埋行路要慢慢行成個阿伯咁
平時2分鐘既路程行左15分鐘

Thx巴打

題外話：醫生勁nice
同埋間野無乜人
私隱度高唔會尷尬
全程得一個姑娘
唔洗比咁多人睇到我條巨龍

應該係龜頭敏感到痺
痺多過痛

利撚巴打果陣幾耐先開始唔痺

預約左遲啲去香港專科中心睇診 可能去做埋手術 想問有無巴打都係嗰度做 同埋有咩要注意？

係咪廣告果間？

第一次睇就做，慳500

巴打做邊隻？

Total幾錢?
冇追post

唔痺起碼3星期+

我係呢間做, 都係包皮槍

$7500 手術費
$500 診金
$200 藥錢
$60 敷料
$500 覆診, 通常2-3日後
如果醫生話有需要鬆埋繫帶
+ $2000

下個Post 可唔可以置頂, 成日都要打一次

你開POST

割後一個半月
冇哂事，但唔知係咪傷口埋得唔靚搞到有小小腫。
各位巴打有咩問題可以TG我

我都係，系帶隔離有幾粒突出黎的狗牙咁

割完十七日 己經打左幾次飛機了 爽

尋日割完夜晚訓覺扯左幾次旗都無乜事
唔通係醫生手勢好

分享多d
有冇同屋企人講你去割包皮?

有食止痛藥？

激光？

割完一個月，我覺得碌野無以前咁勁，扯扯下好易軟，要高度準中同

唔扯都露到個頭出來
留名

割完一個月，我覺得碌野無以前咁勁，扯扯下好易軟，
要高度準中先維持到，係咪啲麻醉藥太勁太傷身???
聽人講做麻醉手術啲人，成日都好易無氣，要用半年時間先回復到，咁我碌野係咪都要用番半年時間先可以回復到以前咁

少d打丁

割左差不多兩個月 個繫帶疤痕位成日會著褲痕 同埋用唔返手打飛機 扑野就越黎越持久

做左槍三日，枕日拆左個膠環，啲釘位好似針吉禁同腫左一個圈，龜頭又好敏感，唔知幾時先好返。

係咪睇av太多刺激野，搞到正常扯唔起

痕有冇刮損？

唔係扯唔起，係扯左之後好容易軟，同無乜扯旗感覺

扑果陣唔夠刺激

邊個醫生咁勁

冇 但成日痕 同埋個到觸覺好奇怪

點解用唔到手打飛機？

冇左塊皮反而唔舒服

再睇多次醫生？

呢個真，始終唔可以大力按頭

割個時係咪要剃毛?

當然要剃哂

之後生返會唔會好吉?

少少一定有啦

剃到唔影響到做手術就OK

做左環切一個月到 d死皮甩晒
但係仲有一層黃白色既野
沖涼果陣會沖走d 但第日又有
有無巴打知要點處理 ？

遲d會甩，頭一定遲早會變暗黑色

暗黑色果d甩晒 但甩完仲有呢d

會再甩，最後一定乾哂

唔該晒 巴打

有冇巴打做完可以講幾耐開始打丁

最好忍一個月

兩個星期都頂唔順

唔痛啦咩？

痛就唔會
但扯既時候繫帶位仲有少少唔舒服咁

有無巴打可以講解下包紗布應該係包邊個位
醫生話肥仔條撚會縮左入肚腩 所以好易移位 我驚包得唔太好
我依家係扯後左條撚之後 包左係個環果到
利申 做包皮槍

果個位最難好，隨時埋哂口要個半月

而家個位應該正確

唔該晒巴打

岩架啦
利申: 肥仔, 做包皮槍

巴打果陣大約幾耐好翻？
同埋點解唔太覺痛 除左做完手術麻痺散左果下

可能我少走動掛, 做完後散麻醉一定痛啦
但其實所謂痛, 係龜頭敏感到痺晒果隻痛
而唔係傷口痛
我做完係屋企裸跑左2日, 返工又坐Office, 返工又近
傷口先移動, 就無咁痛
但開頭換紗布都痛架, 流晒眼水架

屋企成屋都係女人 唔方便裸跑
不過好彩sem break果陣做 可以坐定定係電腦枱
今日姑娘幫我換同埋翻到屋企自己換都唔痛喎 可能因為個frd教左我拆之前倒定D藥水落去

之前有兩粒釘甩左一半，忍痛meet走佢果野都好痛

根本不應搣

由得佢自己溶
利伸 仲有兩粒未甩

果次返工勾住左條底，係廁所整左好耐

如果紗布褪前左 咁有咩處理方法？
依兩日都試過褪前左 每次都重新包過新既紗布 已經用左double既份量

膠紙
我都係咁

痴係邊到?

搣出黎好爽

想請問一下大家幾時/咩情況唔洗再包砂布？

今日岩岩割完 但係唔小心拆左紗布 會唔會對傷口有影響？

又平又快好既方法有冇
學生布咩錢

用容易水腫得比較勁，通常頭兩日都唔拆紗布的。

而家買份包皮發炎保割包皮手術既保險，半年後割。可以幾千蚊落樓。

依家求其拎塊紗布整住個傷口 唔洗縛返 有無教學應該點樣縛返 好驚個傷口會有野

認真
割完加載套好難射

果時剪左毛, 頂得順

膠紙我痴到去肚腩, 即係紗布痴到去肚腩
費時佢移位

3星期後, 唔洗包紗布

可唔可以係下個post碘 貼下q&a 同埋大約價錢
咁樣可以比新巴打直接睇曬

你地係真係反唔到先割定咩
如果反到既話咪冇端端整痛條j

post頭

要包得緊一些，最好有個網紮緊，唔好惦水。唔得就快啲聽日睇醫生喇。

姐係要包實個傷口位？自己包包到好鬆 仲成日甩

痛到配咗

醒

無食止痛藥咩ching 可能我食完 唔係好痛

係專科中心割 收左成萬 會唔會係比人呃左 聽上面啲巴打講 都唔洗咁貴

扯唔扯都可以用手反到
咁要唔要割

明顯唔使

搞埋系帶？